香港人係咪真係縱得太耐？

有得坐住飛機走佬，又驚搵唔到工，又驚英文唔好。

你哋知唔知人地走佬要籌旗先屈蛇坐船走，仲要唔知會唔會俾人老點，中途會唔會俾人捉到/海難/患傳染病。

yes

唔算耐，講物質富裕縱咗三十年，講武功廢馳就縱咗七十年。

冇自信,冇冒險精神是常識吧

其實唔飛機走，無軍隊來救就死路一條，唔關縱唔縱事
三面海，仲要一大個海南島海軍基地。

鬼國入面搞，仲話可以陸路走佬，走山路咁走難
但香港真係無得走

樓主意思係命同自由都可能無 香港人仲係度擔心移民有無得返工有無得買iphone

你肚餓會食樹皮？

屌你老母我地獅子山精神呀
邊個國家夠我地奴隸性重

香港人人無工返無娛樂再講

睇返last days in vietnam
當年佢地真係好多2梳蕉咁走 衫都冇多件
最多有啲有個大啲嘅手袋

點解覺得似講非洲小朋友冇飯食，冇水飲嗰種概念
有飯食好知足之類

香港本來就冇戰亂，除左天災都冇咩危險野
你唔會期望所有人去學野外求生技能當常識之類掛
心理上既準備做黎亦都多餘，比人當妄想症
當然係之前冇事既情況啦

家下香港人就係有能力有得揀
但唔洗拎自己同慘人比較

如果我都好似越南仔咁打完仗乜都無既

有機會由一個落後國家去到發達國家我都走啦

依家係由一個發達地區去到另一個發達地區

係香港，話就話國安法，但so far你未來三 五 七年既路都仲叫有d輪廓

有幾多放得低哂身邊所有野一走了之？

當然唔好用自己錢又無 屋企人又無果d同人比啦

起碼人地打左一場先走
雖然有咁多人犧牲左但個事實係我們的意識上仲未打一場大交

香港人好多未試過真正徹底失去自由陷入極權係幾得人驚
如果有一日香港突然間好似東柏林或者北韓咁突然間封撚住幾十年，入面支那共狗真真正正為所欲為，下次要走出去係要冒全家生命危險既，唔似而家咁支那狗仲要忌外國兩分，真係可能懊悔一世點解唔走

香港加油

大部份香港人話就話驚黨安法、中共管治、冇自由冇人權冇法治
但底嗰層仲係覺得自己唔搞事就冇事
自我閹割適應惡法
仍然認為就算香港點差，做生不如做熟，易搵到錢
所以中共先咁放心打壓香港人，打壓極都會有班人留低幫中國塗脂抹粉，服務中國公司/中國人

因為港豬從來只係擔心有冇樓
有樓就 唔驚

你已經去到無飯開？

所以講咩都假 用腳投票最實際

有d人有家庭考慮呢 唔係拍下羅友就走咁易

駁唔到
我細個可能仲好打過依家

Agree,以前太幸福
上年個個係到話唔知做錯咩香港咁慘，又ff太慘外國會點幫，可以短期內取勝同嬴得公義
事實係慘既地方多到cls,民主國家冇可能幫哂咁多人，但係英美已經出盡奶力幫手

獅子山係老泛既產物 不了

其實係 所以得班後生行出嚟

落街無7仔
無得拮魚蛋？不了

無冒險精神先係問題

係咪證明左未到一定要走

真，見到啲fd三大畢業有咁上下積蓄都唔敢走
人地中東佬英文都唔識多隻已經走咗難啦

Push

你為大種乞衣係講笑架

The things you own end up owning you

根本對香港人嚟講 生活安穩緊要過民主自由

刁帝：香港人係咪真係縱得太耐？

識人去個exchange都驚冇去到

真係深黃果堆有幾多人係有錢
D錢都係去曬D人血饅頭藍絲

移民POST班兒登仔吹奏緊掉底全家自己走

屌你想走你咪自己走囉 你咁撚勁

比人收起本野做奴隸都係咁啦

daddy 無層樓比我英國收租點生存
呢d 係生存唔係生活囉

人地中東唔走唔知幾時比人炸死
香港人肯做順民留低就繼續收成 點比？

，果d不如死左佢算，應該生活有d變化都嚇死佢

Engine特別多

駁唔到

最好分配定一個起碼800呎喺市中心單位，安排定一份除税後月入起碼兩千英鎊嘅工，出發時仲有領事館派埋車送去機場。

始終好多人覺得未殺到埋身
好多人覺得仲搵到食
唔似敘利亞咁面臨死亡
不得不佩服中共柴惑咗好多人
令好多人覺得仍然好安全
但只要集中營一建成
所有人都走唔切

咁係因為依家仲未有即時嘅生命危險嘛

而家其實講緊逃難﹐啲人好似放大假咁

外國環境先對身體好喎
不過老人家適應唔到就冇計

香港人最緊要搵到錢
香港搵六七萬做中間管理層坐office
去到第二度人工可能無左1/3仲要交稅左計右計覺得蝕
香港人最唔可以蝕

但可以保證到香港無集中營咩？無人知
到時仔仔女女困曬入去洗腦，有錢都走唔到

當時佢哋喺大陸冇飯開nothing to lose，嚟香港求安穩生活
而家可能似1949上海，唔捨得份工/生意，去台灣/香港冇人冇物要由頭嚟過，或以為留低冇事...

外國有山有水空氣好當然好啱住
但老人家最主要係飲食同交友依方面好難轉變
食都話可以屋企煮, 但生活圈子無朋友好影響佢地身心
講緊香港地搬屋後佢地都已經難同街坊/親戚吹水
莫講話去外國

咁有得走未？
Bno細節仲未出台

講到可以即買機票走咁走都要plan啦
更何況有幾多手足係唔想離開香港呀，香港搞到咁係上一代縱得耐選擇逃避嘅結果黎，而家唔想走反而係縱得耐？

話就話當年好多人走落嚟
但係事實係主要構成都係窮人
一係就係高危人士（倪匡）
有錢佬同地主好多都冇走
所以唔係香港人特別賤
只係人性本來就係咁
唔好成日批鬥自己人ok?

閱讀理解0分
人地重點都唔係講緊點走 係講緊香港人走難心態

智商問題 比較點不一當自己中point

其實大部分人都唔care國安法
係連登仔過分擔心姐

乜撚野叫接受唔到啫
唔通又接受到死咩

因為根本佢地唔太覺得香港住唔到落去

只係係英國同香港間揀更好

如果香港變敍利亞 日日打仗 咁佢地就會連去英國洗廁所都屌

明未

Sor lor

agger
其實都係買緊大細

因為未夠慘
仲有飯食

相反去到話明要食自己
難民都有難民營同食物
但我地無

走難都要食飯
歐洲訓街冬天會凍死
有得唔諗咩
到時又話無準備，無深思熟慮

坐飛機都好大風險，隨時俾老解一炮打翻落離

絕對係，用和平時期嘅諗法嚟諗點走，但而家係戰爭時期，而家係走難唔係移民，仲要係走遲啲唔知仲有冇命嗰隻

通常衰英文

香港未去到要走難既地步

唔洗睇越南啦，睇香港嘅上一代/再上一代點解走落嚟就知，呢一代香港人真係安穩得太耐，唔知戰爭嘅可怕，仲妄想緊戰爭底下自己可以繼續隨時有得揀

死係必然
移居係佢地有得揀
問心唔係要起哂鋼爆埋粗, 老人家難接受轉變係事實
要佢地又頭學過, 離鄉別井, 倒不如安穩過埋個幾年
更唔好講有咩身體唔舒服要調理, 又或者平日無野做搵慰藉
退休個下轉變已經難, 好多都唔係咁易接受到
唔同我地後生仲有時間可以學呀明唔明?

ching會唔會係你有d野搞錯左。香港一個中產以上家庭既生活如果唔講政治比外國好幾多倍你知唔知。正常中產冇咩點理政治個班其實真係冇理由要走。冇錢個班更加走唔到啦。
同埋香港人文明度高，追求既係生活，你講個d搵大飛去坐個班，係死唔去就ok個類人，係香港會有幾多個。真係有呢d人，一早有政府人員比人暗殺死撚左啦。
總之除非生命受威脅，否則大部人都唔會移民，不過送仔女走既就一定好多。

聽過英國朋友同事係幾十年前由中國走到英國，仲勁過長征

去到，但大家都唔想放棄所有野
唔走但又唔反抗，即係＝屈服

去到真係出入管制就會黎後悔
好多人係重有幻想賭支那唔敢係香港收PassPort，搞出入管制

如果佢宣佈後日禁所有香港本土居民出境，直至另行通知
你估幾多人會立即飛的去機場
幾萬銀一張機票，頭等機都會走啦

只不過依家針唔吉到自己，唔知痛

利申：自己都係

之前好多人都屌D 移民撚廢 唔挨得 有得走仲想點怨3怨4

而家明當你有選擇個陣 你係會有幾多野放唔低要取捨啦...

英國話收300萬BNO人 你睇到武肺搞到外國依家咁撚大獲

講真真正走ge 十萬都未必有

佢地驚有錢果班唔走
得窮果班人走 無影響力 畫面唔好睇

點解會覺得有得安隱埋幾年

真係咁怕俾人笑過到英國搬磚？
我覺得香港冇人冇物搵得萬零兩萬
過到去冇得輸
其實佢地平時都唔鐘意個班中產同有錢佬
咁又洗咩咁對佢地走唔走咁上心？

係後生睇唔到希望，上左年紀個班根本唔care只要經濟唔會差到死人跳樓，佢地有食有住已經夠

移民心態，唔知自己係走難

中產個班好老實啦 有人可能話為左仔女應該走...
當你事業去到咁上下 如果唔係做老細 仲幫緊人打工點話走就走...
最多咪比仔女去外國讀書

寧願呢份精神, 加埋犧牲奉獻精神
要放喺抗爭到

國際線唔需要太多人
有社會賢達, 政治領袖出去就可以

係

其實未做好準備係大多數。有BNO好多都係有家室，唔係咁易走

學歷低冇技能冇資產，真係寧願留係香港做奴隸

真？engine 好多工搵，毒到死埋一二邊果d另計

硬膠膠，人地籌旗搭船走係為生活安穩啊，你估人地生活質素好會冇啦啦因為民主自由走咩。而且對全部人黎講，生活安穩真係緊要過民主自由，除咗左膠

真

無學歷無技能無資產反而會比較多人搏，有能力有錢個班人先要諗

因為cut off香港所有野 代價好大吓

大陸生活質素好果班有曬外國國籍架
其他就996月薪五六千

以前睇移民post淨係講交稅好多人都牙痛咁聲

最睇唔過眼既d人係度嫌棄英國人工低

咁多爹 你自己一個月內走再post上連登證明
我叩頭道歉

你原本有其他國家國籍就唔計

無得食你唔食?
樹汁都要飲, 有蟲都要照食架啦

未迫到埋身咪咁囉
到無得走時可能又後悔

你喺香港肚餓會唔會食樹皮
唔會 因為你喺香港 有選擇 點解要食樹皮

咪就係
我太公百9幾年前係尖沙咀屈船去美國。

食慣左香港稅係會有落差
但佢地高稅換返黎既係福利同平啲既住屋, 藍領人工都可以養妻活兒買埋樓

依家講到壞既情況
你就仲講緊有得揀
做乜鳩

中國沿海省/大部份窮省都未食樹皮啦
你講啲脫離現實嘅假設有鬼用咩

假設要完全付合現今現實
咁假設黎做咩
屌

唔好講到你肯做，人地就一定請咁先啦
要考慮因素係 要儲一筆錢 過去搵工前要地方住
要食 立立雜雜全部都係錢

真係得幾皮儲蓄就想過去咩 唔好玩啦
講就型啊 冇負擔冇包袱去冒險咁
過到去冇得輸？ 諗住洗到連飯都冇得食R人地福利？

屌咁依家係好多香港人都覺得無乜事 照買樓 買乜買物

覺得還覺得, 但入得個post就貼題少少好唔好

其實生活要安穩，就要有民主自由

wtever, 都好過留係香港, 稅就交左, 公屋同福利就畀左支那新移民

以前就話移民黎睇下果邊生活會唔會更好對小朋友好
而家講緊留係香港都唔知會發生咩事
而家中小學已經染紅曬
中環好多企業都變曬紅企換曬大陸人黎做管理層，
過多十幾年而家班細路到時出黎做野可能得下欄野做要做中國人隻狗
下一步就收緊網絡，就快youtube都無得睇

咁香港啲人唔走
咪即係佢哋未覺得香港去到壞嘅情況囉

講明無福利
唔預錢同諗多d 點得

咁英國可以留5年,係咪已經生效左

消失就話係
咁而家拎BNO飛過去可以開始揾工?

消息

快架啦, 出境自由都會逐步收緊

燒唔到自己咪安穩
當個女畀官二代睇中強姦左
就無得維權
只可以叫個女享受被中出

唉

真
仲未計97後班細佬無錢無BNO點走
同埋依加都未真正落實比BNO嘅人走
（唔計有錢移民）

無人想受到中共管治
但問題點樣走都係問題

係
已經有人走左過去

你講嘅全部物質因素，但最難搞嘅係親人因素，有啲仔女讀緊小學，冇仔女嘅又可能有對老人家，佢肯跟埋去係一個處境，佢唔肯跟又一個處境，唔似物質因素咁簡單

我打緊份14000既工,唔洗俾家用同租

咁過唔過去好

你覺得成世咁樣夠唔夠玩? 做唔做到你想做既野?
接唔接受到遲啲網絡自由都無埋, 打個飛機都無片睇

你係連登講係作死

始終一直喺個已發展城市長大一定係比較溫室

垃圾post
拎埋啲極端例子比

連登仔買張機票就走得 屋企人wfc啦

講左5頁，想問下呢個post 屌人唔走個d
你地係咪已經係英國？
我怕同你地有時差，傾得無咁順暢

所以香港人只係求穩定，多過求民主自由

我都唔知

去過澳WH,拎3,4萬HKD去,留左7個月,拎返9萬HKD返黎HK

其實有能力留夠一年,不過割禾青走佬,可能無膽掛,闖少少就縮返埋

你哋唔覺得好笑咩
外國一放寛移民連登仔就爭住走
都算
仲要屌人選擇唔走留係香港
咁樣係你地口中既好撚鍾意香港？

你夠錢可以燒到有穩定收入嘅話可以去試
但最少頭5年冇失業救濟
當你燒哂身上所有錢個刻
你一係返香港 一係搵人救你

呢一步我真係相信佢會做。當中美角力你一拳我一腳時，隨時越玩越大，如果某一個嘅動作嚇壞咗香港人，搞到短時間內大量移民/走難，中共係絕對會唔俾人出入境。

痴撚線 有擔憂有咩問題
講緊移民唔係去旅行呀大佬

少少野討論下就講到係屌人

你地唔走佢一個人邊夠膽去

所以無錢嗰班真係唔好想太多，即走，反正無嘢輸

fresh grad未夠錢走，諗住儲年半錢先再走
希望到時未有出入境限制啦
冇錢冇BNO，非專業，暫時諗住去日本讀一年日文，再當地搵工做狗
移日本係要等十年先入到籍，但入場門檻低，唔洗好多錢都得，唯有照去
預咗要捱，日日睇人面色，一定會辛苦過喺香港十倍
但而家係講緊走佬，唔係嘆世界，生活到就算啦，求咁多做乜

所以留係香港只求中共睇唔到自己
匿埋過一世

真心問有細路仔讀緊小學其實點處理？

香港工作一樣要睇人面色一樣辛苦

當年西貢有錢過發展好過香港
不過唔同係香港係真係仲有錢搵，搵到個啲真係好難簡
但係本身做低層基層移民做blue collar真心無得輸，隨時搵多兩倍

尤其係身家得幾萬個啲
你宜家唔飛
到啲機票炒貴個時就想走都走唔到
之後唔好怪啲中產搶走你個機位

呢句真
職場上已聽到好多
係黃呀 但大家安守本分就無事

香港人係有冒險精神既就唔會行行都倒退緊啦

年輕人適應能力強，去到外國一定生存到

年輕未有事業嗰班快走唔冼諗太多

呢個post冇乜人討論老人家同小朋友，咩人嚟架

有多人有BNO都唔走係因為有家人
唔係一句香港好危險就可以放低
更何況依家真係有好多人睇唔到走嘅逼切性

得後生嗰批，特別係勇武先有呢啲特質

Same 00年 condom +1

我不如儲錢買泰國樓,退休去泰國好過

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 7.11-12 初選 #國際戰線 #黃色經濟圈 #快閃文宣

其實宜家武肺機位少
根本係現實上走唔到好多人
想走嘅人應該宜家走
唔想走嘅人俾你迫到佢去機場又點
都走唔切
如果真係為香港人著想
應該唔聲唔聲慢慢撒離
你地就調返轉
係都要鼓動所有人一次過走佬
唔知為咩

現實諗,始終錢同資產係跟住你個人,而你個人係跟住有得揾錢既地方

而家係,一個好好既地方(外國),值唔值得你個人同你D錢訓身落去

唔走個啲就係冇遠見/港豬/窮人被思想限制
咁樣拎成就感

有小朋友更加要走，為下一代著想

外國做工人都揸到ben啊傻9

點會就咁退學辭工飛去英國先再慢慢睇
大把資料要睇要諗要考慮

但係咪呢六年要硬食外來學生嘅學費？咁就係問題了，嚮未知搵到咩工嘅情況下，唔知頂唔頂得順，等人救濟咩唔通，呢啲咪要計劃吓先

好簡單
係邊個城市落戶都有排考慮啦
唔係睇幾日YouTube 就決定到
更加唔會成家飛去一路燒儲蓄一路去諗

香港人根本無生存競爭意識
以為每日既日常係理所當然
所以俾大陸人搶曬
你點唔鍾意大陸都好，人地係唔爭就會死，唔奸就慘過死
單係戰鬥意識而言已經係強過香港人

當然要準備好先走

香港唔興呢D

香港興對錯,道德

香港同大陸呢2個價值觀不同既地方相遇,註定一個被另一個吞噬

香港人求安穩 唔敢take risk
咩都要有planning 有兩手準備先敢行下一步
有時係優點有時係缺點

absofuckinglutly
呢個係香港既可愛之處
但唔適合戰時同亂世

出超必點同你打🤔

有老人家的話，我當你會話係藍就由鳩佢啦，咁如果佢係黃嘅，又要再細分.....佢好老已經晚年，你走咗就冇人理佢，等佢香咗先走？唔太老嘅60-70，佢唔想跟就簡單好多，佢萬一想跟埋去，咁又係難搞

其實都係怕麻煩到人啫

如果一心諗住去到就要人接濟，就唔會考慮咁多

上一輩好多人走難黎香港真係九死一生
邊個諗過打咩工定係點生活
留番條命先叫贏家

香港人係咪on9得太耐？

竟然覺得香港可以獨立、甚至推翻中國政府

有決心而家出走既都係真正香港叻人
仲ON99果批真係, 到時冇得後悔

咁而家香港係咪衰過印度先
唔係呀嘛
年年去旅行又大把錢
叫人將自己有既野放棄晒
無可能架嘛
咩都冇嗰啲咪衝出黎囉

咁你睇下當現今香港人仲係大魚大肉你咪明點解咁多考慮囉

其實人地好貼題，係你自己唔理解咋喎

所以中共咪做得岩囉，叫政府同發展商一齊抬高樓價，等港人正係為左買樓都用晒人生三分二時間返工，唔比你地搞搞陣，要你地手停口停，驚死無左份工無收入，等你地樓又無，移民又走唔到，只可以成世留係香港打工

假設都要切合事實先得㗎
咁我而家假設聽日有外星人襲地球你係咪今日即刻逃離太陽系？

hypothesis 不嬲都唔駛「完全」付合現實
建議重讀science

人哋去第度地方捱嘅勇氣真係大過香港人好多

有邊個想離開個家
仲未計深仇大恨未報

不過公司多鬼佬如果佢地走可能都要諗

走唔到既討論黎做乜

嬌生慣養至係真，無畏無懼，一往無前，捱得托得，打死把就只係自己FF

香港人人工太高 比份工束縛左自由
一個資深學位教師既人工同發達國家議員差唔多
不過雖然人工高但其實生活水平唔高

想book buffet 都full booking 哂呀

Buffet不了，交叉感染

上面條友其實走左未啫

建議你查下乜嘢叫引喻失義 咪再死撐

完全講緊唔同既野

嗱，我走唔到係因為我老豆已經唔晌人世，我走咗得返我阿媽一個，我女朋友又係啲安於現狀嘅人。

我自己就唔怕，爭人錢每個月出糧還一大嚿錢都係咁過咗好多年。依家雖然還晒，出糧可以買到自己想買嘅嘢，又可以儲下錢，但我都係想走多，自由同尊嚴都好可貴。

見到你死撐都覺得慘， 收手啦

我睇愛情緊要D

有女我留HK

擔心去外國揾唔揾到女

為生存,我留係邊都無所謂

利申: 香港揾唔到女

屌你班連登仔真係哥倫布黎
人地淆底都唔得

傻仔都會將香港個套搬過去
去外國第一步
就係考牌買車
好多外國人都係揸架又殘又舊既N手車
連車都唔撚洗
半夜驚無野食
咪一早買定frozen food
超市買Pizza cheesecake 好抵屌
搵返香港人/鬼仔開P又得

嘩
原來你走唔到嘅原因就係原因
人地走唔到就係因為縱左太耐

爭d 以為你早次日已經飛左去英國，租埋樓搵埋工

呢方面
南亞仔同支那人真係幾犀利
加埋佢地個種節儉
做低技術工種
都可以反cup好多白人

天下相對太平時
大把香港人都係做人做到不似人形，更何況而家？
你以為佢地經過啲大型社會運動之後會識做人？
冇，唔會
冰封三尺非一日之寒
普遍香港人暗khan都係閪賤
而且香港人從來都唔會反省，唔會感到歉疚
幾廿年嚟，香港人有冇進步過？
冇
好多時香港人的確爭唔落

所以我從來冇講過有老人家要照顧個問題，而係有啲驚英文驚搵唔到工嘅人。

而我咁講係因為香港你就算做順民，都好難維持到現狀。而最令人擔心係佢一夜間限制你出境，到時邊個都救香港唔到。

如果鐘意煮野食其實外國住就無問題架啦
如果夜夜笙歌餐餐都要落樓下買咁外國就生活唔到

好多人話有家室 難走

睇唔明 我覺得相反先岩

一條友 香港口腔生活 番工放工打機等死都ok

就係有家室 先諗下教育醫療平日family day出街遇到權力分子你有無方法避得哂

好似早2星期去買玩具啲細路，應該一世都有陰影

有心走就唔會講咁耐就唔會開咁多topic(大部分廢話)

Agger
係fb移民grp
一堆有仔女既問緊邊d區好住
反而唔見後生仔
身邊d frd個個話想走
但好撚多籍口
又話過多兩年先
利申： 一早走左

我suggest你唔好再上連登
既然你咁憎香港

觀乎歷史，全世界嘅難民個個基本上都係帶個人就走
最多就係帶一個篋加少少錢加本Passport，然之後有機會仲要係有錢冇錢都係迫埋喺同一隻貨船上面流浪幾個月

不過經歷咗呢個過程，佢同佢下一代先至會更加珍惜一切

武功嘅話都係至90年代先開始費 以前啲黑社會好打得

咁樓主走左未?

唔想走都要俾人屌唔俾人留低繼續抗爭？就算係留低生活又有咩錯？連衞兵

其實你睇連燈就知，唔洗開post 問on99

fight club

又要外國幫手，到出埋手幫又要左諗右諗
有時都唔知香港人想點

7.11 7.12 民主派初選

你咪就係一個版，正正代表香港人唔畀人批評得
批評就代表憎，goodest logic

因為嗰啲人根本冇需要急住走 有急需嘅仲點會理咁多

香港人就算抗爭都係好撚縮骨
成個巨嬰咁咩都要人地幫
比曬機會點曬路都唔識行 喊晒口要人咩佢住行
有啲咩就所羅門所羅門 老豆搵仔老豆搵仔
見到真係得啖笑

點解呢排咁多post屌唔走啲人嘅？

食沙律都比人屌
依家有得走個個愛國愛黨

行得越前嗰啲越唔想走
但啱啱瞓醒嗰啲由未開波已經講好想走

咁咪係 咁仲講咩抗爭
現實就係有班人唔會放棄自己有嘅嘢
咁不如有得走嘅時候走

有家室根本就係借口
其實放唔低自己份工同享受生活
幾多支那人為生計養婦活兒走到大城市返工
我知一定會有人屌我攞支那人比較
咁你咪留係香港愛國愛黨
依家係白紙都會拉

成日屌支那人唔係為民主自由
以後唔洗爭啦
留係香港一齊振奮經濟好了

聽過人講佢fd諗Exchange但話怕到時遇到恐襲
（果陣近馬拉松恐怖襲擊）

好多人都係縱壞師

Opportunity cost太大
好多香港人而家高薪厚職
或者父幹母幹
點會咁容易放棄所有野去外國從頭黎過

195x年個陣 大陸人落香港 好多時都係衫都冇多件 坐船南下

你好想香港人走曬?唔好ON9啦你

近兩代人都起物質豐富社會長大，同上輩唔同，出外國搵機會者不少，行船又好做生意又好，機會都比香港多

而家呢一刻，被習派描準班江派／財閥或相關人等
就話別無他法，焗著要走佬
但有返些少錢無權無勢嘅老百姓
而家遠走他鄉，根本就好唔化算
反而留低，等習派清剿完成個本地江派同盟一系列壟斷式生意
可能反而仲有數圍，可以執到些少死雞
大壇嘢必定係習派同盟食
但其他細藝嘢，可能冇之前江派做得咁絕
執到些少都未定

香港人基本上係全世界物質最豐富既top10....點樣抗爭？

有咁多職位比你咩，講緊幾廿萬人過去呀，現實啲啦

老人家識諗嘅話，係唔會令自己阻住仔女逃去外國民主國家

我哋香港人係民主社會，世界公民

唔係你講果D搖船仔難民

完全唔知點解可以咁多正評
講到唔走既人無負擔咁

其實我想走
但係我窮L走左都對港共影響唔大

黃子華 馬死落地行講英文

遲下封網毒L無得睇av 會唔會反抗

上年11月打左啦

有仗打代表香港有機會重新黎過
但係而家單方面死亡

真逃難仲諗咩英文唔夠好無工做咩
咁姐係其實香港都唔太差

成日都嫌三嫌四

香港人太幸福 本身條件太好
睇唔起好多地方 唔值得冒險改變

未夠
真係未夠
得青年人打
大人無份打
起碼打到佢出軍隊先叫打

已經係勇武既極限
好多人仲係驚 唔敢出

細膽到

咁生活水平高要求高啲好正常啫下話

無得逼人出
可能咁就一世
但愈壓逼反抗力就愈大

其實你個d走左父母點算呀之類嘅理由十個人有九個都講到出嚟啦
唔好講到自己走唔到就有合理理由，人地走唔到就係縱得太耐啦
好肉酸呀你

分曬去十鳩幾個國家喎
點會唔得呀

我唔係要屌人，係依家唔走，到有必要時隨時走唔到。

Good time create weak man

係e到講好啦，係出面d post講又會話你係咪老屎忽又會話你係咁踩香港人咩居心

同抗爭一樣啫
你今日唔出黎聽日都未滅門，咁邊有人攞埋條命出黎打？
你今日唔走聽日香港都仲未淪陷到無飯食，咁就梗係plan定慢慢諗啦

希望國際線D巴絲走啦 ...

我都唔撚明，得幾萬係最容易走果堆
D人就話要plan好草好錢
到你草到錢你仲有冇果個決心

幾萬頂半年，唔得嘛返黎
進可攻退可守

反而拎住一大舊錢果d先牙煙

有同感
成班死港女咁

縱觀歷史 比共產黨摧殘過嘅國家難民 大部分都慘到仆街 香港人居然可以帶住啲錢走佬 但係就嫌三嫌四 香港人都真係犀利 如果你覺得由低做起好難為你 我建議你真係留係香港算 可能你會開心啲

外國啱啱開始放寬收香港人移民姐
未來幾年就睇到究竟多唔多人走

以前八九十年代
大把香港人移民走（估計一定超過十萬）
今次應該都唔少

可能我呢D無咩錢，人工又低既後生U grad就最易去，當去個兩年working holiday，再讀返個master 1-2年，再stay多1-2年就有passport。係驚去到識唔到女

如果驚搵唔到錢唔走，咁其實口講攬炒，身體就買習近平賭贏喎。依家外國俾你走難，係你攬住中國跳落樓時，外國掉條安全帶俾你。

我就係乜資產都冇
而家等緊加拿大一出消息就9衝apply

所以個個口講攬炒，其實都係假，極權政府最鍾意呢班剩係想搵錢，做順民既人。可能呢班人真係適合生存係俾共產黨統治既社會，到時無得走唔好喊，希望英國政府有個time limit啦

因為佢地 未覺得自己就變難民

你依家游去美國囉

我響香港都識唔到，去邊都冇所謂

全部已發展國家都係，係慘在香港人無民族

我都等緊加拿大或者澳洲

機會成本問題

問題係後日開始
英國入境先唔駛14日
同埋英國相關俾香港人咁樣入境做野嘅政策未出台

唔駛咁急呢幾日就話要走

但可以俾人走嘅時間一定會好短
一來武肺又黎番
二來遲走嗰啲機票一定炒貴
同埋支那港共肯定會搞串個party

呢排可以做嘅
頂多係諗吓計吓數，執吓野咁

中東佬肯做咕喱點同

希望大家唔好同我爭位 留係香港

中共最叻就係玩盡人性 摸清哂各省心態

正如中國人如果係運用係科學而唔係黑心食品差唔多 智慧係有 不過 中港文化習俗相差太大

同屋企人討論過，佢哋反應：
唔夠錢長租屋
武肺經濟蕭條想搵工都難
移民監冇醫保病咗唔知點算
到時銀紙燒哂咪又係侷住返香港，仲要兩手空空

雖則話佢哋仲係移民心態，但係冇哂錢又冇保障玩吓手真係客死異鄉，再唔係返到香港仲衰過一開始冇走到
呢幾方面搞得掂我都想即刻走

個班freesider享乜受民主呀，遣返佢哋香港算啦，奴隸先岩佢哋

成班人仲移民心態
遲d走唔到做隻待宰嘅豬就咪撚喊

一直關注中

連登標準答案：你有咩輸？過咗先講啦

巴打你走先啦我掩護你

btw

喂！你無人無物
有咩好輸呀？再唔過就死人啦

連登標準答案

見到啲支那人咁垃圾
驚自己變成佢哋姐
都係想自己進步先驚咁多嘢

其實你可以自己走，洗乜提醒人地呢？如果咁好的話

你試下係日本開門，五十音都未識都一大班香港人狗衝去

何不食肉糜

等梗澳洲😪

巴打少有認真回覆
記得你上次係度講咩大日本帝國萬歲笑到我gap gap聲

點會無醫保，有錢有醫保啦

移民監好似係交600磅左右年費，仲要好似唔關年紀事
利申：唔肯定

我會睇埋細節出台先
走就九成都走
第一 按正規途徑移民英國講緊兩千幾萬 未計要符合n樣特定條件 呢家同送無分別
第二 我知道我既子女後代一定會感激我呢個決定
第三 我自問再廢都差唔過班中東難民 佢地都生存到 點解我唔得先？
第四 那怕到最後完全撈唔掂 而香港未變晒新疆集中營 咪買張機票返黎香港做順民囉 死唔去架嘛

敢打嘅人打左
未打嘅恐怕一世都唔會

無錢無skill人哋肯唔肯收先？

97前出世但無bno，係咪玩撚完

6年之後呢 好難真正留得低先係大問題

早走早考牌霸位

香港人乜都怨，乜都要人就，乜都唔會自己揾方法解決是常識啦

黑社會係打得，不過大部分香港人都係綿羊，交保護費俾好打嘅人。

共產黨都唔驚
驚呢啲？
小弟中國落嚟冇得走啫
我都係咁叫啲fd走
如果唔係遲啲大家集中營攬住一齊喊就無謂啦